持續進修基金用黎讀咩好？

對fine art同歷史比較有興趣，但好似都係o的實用性質比較高既課程先有資助

有咩好介紹

你地又讀左o的咩

SHAZAM !

讀心理學啦讀玩女人會暢順好多

興趣不太大

心理學你讀過？

睇你個樣好似好暢順咁 share下

讀緊日文

老師好嗎？

語言我自己覺得搵o個個國家既法定機構教係最好

讀緊韓文

可唔可以用黎交大學學費(全日制)?

老師水準如何？

印象中唔得

讀抄股course

性教育

動物傳心

唔錯啊 起碼我由完全唔識到依家聽得明少少
其實韓文真係唔係咁難學 不過要你本身有興趣先 無興趣嘅話讀乜都咁辛苦

有既咩

我想用黎讀日文

點會無～

去報名啦，唔好諗咁多

master可以
有course 係cover in 持續進修基金

邊間好？

讀緊化妝

同問

讀緊廣東話

學緊車

自學緊

可以咩

讀外語啦

呢層唔知

乜化妝要讀架咩

ielts course?我諗緊考ielts

有冇TOEIC course

你可以去望望

係咪ou同cuscs個啲?想讀吓外語

做化妝師咪要讀 你估女人生出嚟就識化妝

學日文邊到學好

係啊，太空人同bu都有

想讀咩外語？

咁學o的咩？點用o的眼線筆o個o的？

法文cu個"Certificate Programme in French Language and Culture" 得呢個有資助我再睇吓先

去法協讀啦，初初係佢地最好

皮膚既野 化妝技巧 set頭之類

Part time degree都有啲elective可以

有咩地方有得報

絲打邊到學？有得用持續進修基金？教得好唔好？

做左懶鬼

推

大家有咩推薦

我都等緊人推薦

可惜好多都係好實用既課程，冇o的我想讀又唔等洗既

Cmm 有得用 但用既話就冇野送 不過我個fd學完比左套工具我 不過佢d刷好垃圾 點都要自己出去買 教得ok既 但係咪好有用又唔係 少少用咁啦

想讀葡文或者英文。
但唔見葡文有，英國文化協會又好似無得用

唔該絲打
要買工具又要洗一筆
咁可能都係學返語文

邊間？

我都想知，唔係唔畀咩

Master依家開始唔係政府有資助咩

MPhil先係，taught唔係

如果係諗住之後做返就抵 不過做化妝師起步真係好dum本

你想學邊方面嘅英文

其實如果唔係小學程度，姐係連最基本is am are都搞唔掂，一對一會好過去啲學校上堂

QP
一係讀工x會果d囉

可唔可以用黎補貼part time master?

讀日文 當有資助推動自己學

咩係qp

有o的科得，要逐個elective check

HKICPA Qualification Program
香港會計師公會 專業資格課程
呢個我講笑姐

真係想報既,要睇下個course有冇CEF既code,因為每個course都有特定既CEF code,想報之前可以上CEF果網搵下

係好難考定點？完全冇讀過會計

你唔諗住做會計就算啦
我9up姐

你可以check下CEF有咩課程架

我而家都有上開韓文 想問下可以claim個基金？

如果你個course係under基金咪可以囉

9 up條友